msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: pylav\n"
"POT-Creation-Date: 2023-02-08 22:10+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-02-08 22:20\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Traditional\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: redgettext 3.4.2\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: pylav\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 535244\n"
"X-Crowdin-Language: zh-TW\n"
"X-Crowdin-File: /cogs/plnotifier/locales/messages.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 3351\n"
"Language: zh_TW\n"

#: plnotifier/cog.py:84
#, docstring
msgid "Listen to events from the PyLav player and send them as messages to the specified channel"
msgstr "監聽來自 PyLav 播放器的事件並將它們作為消息發送到指定頻道"

#: plnotifier/cog.py:230
#, docstring
msgid "Configure the PyLavNotifier cog"
msgstr "配置 PyLavNotifier cog"

#: plnotifier/cog.py:234
#, docstring
msgid "Show the version of the Cog and PyLav"
msgstr "顯示齒輪和 PyLav 的版本"

#: plnotifier/cog.py:250
msgid "Library / Cog"
msgstr "圖書館/齒輪"

#: plnotifier/cog.py:251
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: plnotifier/cog.py:266
#, docstring
msgid "Set the notify channel for the player"
msgstr "設置播放器的通知頻道"

#: plnotifier/cog.py:275 plnotifier/cog.py:345
msgid "I do not have permission to manage webhooks in {channel_variable_do_not_translate}."
msgstr "我沒有許可權管理 {channel_variable_do_not_translate}."

#: plnotifier/cog.py:289
msgid "I do not have permission to create a thread in {channel_variable_do_not_translate}."
msgstr "我無權在中創建線程 {channel_variable_do_not_translate}."

#: plnotifier/cog.py:298 plnotifier/cog.py:316 plnotifier/cog.py:355
msgid "PyLavNotifier"
msgstr "PyLavNotifier"

#: plnotifier/cog.py:299 plnotifier/cog.py:319 plnotifier/cog.py:356
msgid "PyLav Notifier - Requested by {author_variable_do_not_translate}."
msgstr "PyLav Notifier - 請求者 {author_variable_do_not_translate}."

#: plnotifier/cog.py:312
msgid "This thread will be used by PyLav to post notifications about the player."
msgstr "PyLav 將使用這個線程來發佈有關玩家的通知。"

#: plnotifier/cog.py:327 plnotifier/cog.py:363
msgid "A new webhook was being created."
msgstr "正在創建一個新的網路鉤子。"

#: plnotifier/cog.py:377
msgid "PyLavNotifier channel set to {channel_variable_do_not_translate}."
msgstr "PyLavNotifier 通道設置為 {channel_variable_do_not_translate}."

#: plnotifier/cog.py:389
#, docstring
msgid "Set whether or not to notify for the specified event.\n\n"
"        Arguments:\n"
"            event -- The event to set.\n"
"            toggle -- Whether or not to notify upon receiving this event.\n"
"            use_mention -- Whether or not to use a mention instead of the name for the action requested.\n"
"        "
msgstr "設置是否通知指定的事件。\n\n"
"        參數：\n"
"            event -- 要設置的事件。\n"
"            toggle -- 是否在收到此事件時通知。\n"
"            use_mention —— 是否使用提及而不是所請求操作的名稱。\n"
"        "

#: plnotifier/cog.py:406
msgid "Invalid event, possible events are:\n\n"
"{events_variable_do_not_translate}."
msgstr "無效事件，可能的事件為：\n\n"
"{events_variable_do_not_translate}."

#: plnotifier/cog.py:425
msgid "Event {event_variable_do_not_translate} set to {toggle_variable_do_not_translate}{extras_variable_do_not_translate}."
msgstr "事件 {event_variable_do_not_translate} 設置為 {toggle_variable_do_not_translate}{extras_variable_do_not_translate}."

#: plnotifier/cog.py:429
msgid "notify"
msgstr "通知"

#: plnotifier/cog.py:429
msgid "do not notify"
msgstr "不要提醒"

#: plnotifier/cog.py:430
msgid " with mentions"
msgstr " 提及"

#: plnotifier/cog.py:432
msgid " without mentions"
msgstr " 沒有提及"

#: plnotifier/cog.py:450
msgid "Track Stuck Event"
msgstr "軌道卡住事件"

#: plnotifier/cog.py:451
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] {track_variable_do_not_translate} is stuck for {threshold_variable_do_not_translate} seconds, skipping."
msgstr "[節點={node_variable_do_not_translate}] {track_variable_do_not_translate} 被卡住了 {threshold_variable_do_not_translate} 秒，跳過。"

#: plnotifier/cog.py:478
msgid "Track Exception Event"
msgstr "跟蹤異常事件"

#: plnotifier/cog.py:479
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] There was an error while playing {track_variable_do_not_translate}:\n"
"{exception_variable_do_not_translate}"
msgstr "[節點={node_variable_do_not_translate}]播放時出錯 {track_variable_do_not_translate}:\n"
"{exception_variable_do_not_translate}"

#: plnotifier/cog.py:505
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] {track_variable_do_not_translate} has finished playing because the player reached the end of the tracks runtime."
msgstr "[節點={node_variable_do_not_translate}] {track_variable_do_not_translate} 已完成播放，因為玩家到達了軌道運行時的末尾。"

#: plnotifier/cog.py:512
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] {track_variable_do_not_translate} has finished playing because a new track started playing."
msgstr "[節點={node_variable_do_not_translate}] {track_variable_do_not_translate} 已完成播放，因為新曲目開始播放。"

#: plnotifier/cog.py:519
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] {track_variable_do_not_translate} has finished playing because it failed to start."
msgstr "[節點={node_variable_do_not_translate}] {track_variable_do_not_translate} 由於無法啟動，因此已完成播放。"

#: plnotifier/cog.py:526
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] {track_variable_do_not_translate} has finished playing becausethe player was stopped."
msgstr "[節點={node_variable_do_not_translate}] {track_variable_do_not_translate} 已完成播放，因為玩家已停止。"

#: plnotifier/cog.py:533
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] {track_variable_do_not_translate} has finished playing becausethe node told it to stop."
msgstr "[節點={node_variable_do_not_translate}] {track_variable_do_not_translate} 已完成播放，因為節點告訴它停止。"

#: plnotifier/cog.py:542
msgid "Track End Event"
msgstr "跟蹤曲目結束事件"

#: plnotifier/cog.py:568
msgid "YouTube Music Track Start Event"
msgstr "YouTube 音樂曲目開始活動"

#: plnotifier/cog.py:569
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] YouTube Music track: {track_variable_do_not_translate} has started playing.\n"
"Requested by: {requester_variable_do_not_translate}"
msgstr "[節點={node_variable_do_not_translate}] 優酷音樂曲目： {track_variable_do_not_translate} 已經開始玩了。\n"
"要求者： {requester_variable_do_not_translate}"

#: plnotifier/cog.py:600
msgid "Deezer Track Start Event"
msgstr "Deezer 歌單啟動活動"

#: plnotifier/cog.py:601
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] Deezer track: {track_variable_do_not_translate} has started playing.\n"
"Requested by: {requester_variable_do_not_translate}"
msgstr "[節點={node_variable_do_not_translate}] 迪澤曲目： {track_variable_do_not_translate} 已經開始玩了。\n"
"要求者： {requester_variable_do_not_translate}"

#: plnotifier/cog.py:632
msgid "Spotify Track Start Event"
msgstr "Spotify 曲目開始活動"

#: plnotifier/cog.py:633
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] Spotify track: {track_variable_do_not_translate} has started playing.\n"
"Requested by: {requester_variable_do_not_translate}"
msgstr "[節點={node_variable_do_not_translate}] Spotify 曲目： {track_variable_do_not_translate} 已經開始玩了。\n"
"要求者： {requester_variable_do_not_translate}"

#: plnotifier/cog.py:664
msgid "Apple Music Track Start Event"
msgstr "Apple Music 曲目開始活動"

#: plnotifier/cog.py:665
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] Apple Music track: {track_variable_do_not_translate} has started playing.\n"
"Requested by: {requester_variable_do_not_translate}"
msgstr "[節點={node_variable_do_not_translate}] 蘋果音樂曲目： {track_variable_do_not_translate} 已經開始玩了。\n"
"要求者： {requester_variable_do_not_translate}"

#: plnotifier/cog.py:696
msgid "Local Track Start Event"
msgstr "本地音樂啟動事件"

#: plnotifier/cog.py:697
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] Local track: {track_variable_do_not_translate} has started playing.\n"
"Requested by: {requester_variable_do_not_translate}"
msgstr "[節點={node_variable_do_not_translate}] 本地曲目： {track_variable_do_not_translate} 已經開始玩了。\n"
"要求者： {requester_variable_do_not_translate}"

#: plnotifier/cog.py:728
msgid "HTTP Track Start Event"
msgstr "HTTP 音樂啟動事件"

#: plnotifier/cog.py:729
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] HTTP track: {track_variable_do_not_translate} has started playing.\n"
"Requested by: {requester_variable_do_not_translate}"
msgstr "[節點={node_variable_do_not_translate}] HTTP 追蹤： {track_variable_do_not_translate} 已經開始玩了。\n"
"要求者： {requester_variable_do_not_translate}"

#: plnotifier/cog.py:760
msgid "Text-To-Speech Track Start Event"
msgstr "文字轉語音開始事件"

#: plnotifier/cog.py:761
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] Text-To-Speech track: {track_variable_do_not_translate} has started playing.\n"
"Requested by: {requester_variable_do_not_translate}."
msgstr "[節點={node_variable_do_not_translate}] 文字轉語音軌道： {track_variable_do_not_translate} 已經開始玩了。\n"
"要求者： {requester_variable_do_not_translate}."

#: plnotifier/cog.py:792
msgid "YouTube Track Start Event"
msgstr "YouTube 曲目開始活動"

#: plnotifier/cog.py:793
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] YouTube track: {track_variable_do_not_translate} has started playing.\n"
"Requested by: {requester_variable_do_not_translate}."
msgstr "[節點={node_variable_do_not_translate}] 優酷曲目： {track_variable_do_not_translate} 已經開始玩了。\n"
"要求者： {requester_variable_do_not_translate}."

#: plnotifier/cog.py:824 plnotifier/cog.py:859 plnotifier/cog.py:894
#: plnotifier/cog.py:929 plnotifier/cog.py:964 plnotifier/cog.py:999
#: plnotifier/cog.py:1034 plnotifier/cog.py:1069 plnotifier/cog.py:1104
#: plnotifier/cog.py:1139 plnotifier/cog.py:1174 plnotifier/cog.py:1209
#: plnotifier/cog.py:1244 plnotifier/cog.py:1279
msgid "{source_variable_do_not_translate} Track Start Event"
msgstr "{source_variable_do_not_translate} 跟蹤開始事件"

#: plnotifier/cog.py:827 plnotifier/cog.py:862 plnotifier/cog.py:897
#: plnotifier/cog.py:932 plnotifier/cog.py:967 plnotifier/cog.py:1002
#: plnotifier/cog.py:1037 plnotifier/cog.py:1072 plnotifier/cog.py:1107
#: plnotifier/cog.py:1142 plnotifier/cog.py:1177 plnotifier/cog.py:1212
#: plnotifier/cog.py:1247 plnotifier/cog.py:1282
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] {source_variable_do_not_translate} track: {track_variable_do_not_translate} has started playing.\n"
"Requested by: {requester_variable_do_not_translate}"
msgstr "[節點={node_variable_do_not_translate}] {source_variable_do_not_translate} 追蹤： {track_variable_do_not_translate} 已經開始玩了。\n"
"要求者： {requester_variable_do_not_translate}"

#: plnotifier/cog.py:1314
msgid "Track Skipped Event"
msgstr "跟蹤曲目跳過的事件"

#: plnotifier/cog.py:1315
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] {track_variable_do_not_translate} has been skipped.\n"
"Requested by {requester_variable_do_not_translate}"
msgstr "[節點={node_variable_do_not_translate}] {track_variable_do_not_translate} 已被跳過。\n"
"請求者 {requester_variable_do_not_translate}"

#: plnotifier/cog.py:1346
msgid "Track Seek Event"
msgstr "跟蹤音軌搜索事件"

#: plnotifier/cog.py:1347
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} requested that {track_variable_do_not_translate} is sought from position {from_variable_do_not_translate} to position {after_variable_do_not_translate}"
msgstr "[節點={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} 要求 {track_variable_do_not_translate} 從位置尋求 {from_variable_do_not_translate} 到位置 {after_variable_do_not_translate}"

#: plnotifier/cog.py:1381
msgid "Track Previous Requested Event"
msgstr "跟蹤請求上一首的事件"

#: plnotifier/cog.py:1382
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} requested that the previous track {track_variable_do_not_translate} be played"
msgstr "[節點={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} 請求上一個軌道 {track_variable_do_not_translate} 被玩"

#: plnotifier/cog.py:1413
msgid "Tracks Requested Event"
msgstr "跟蹤歌曲請求事件"

#: plnotifier/cog.py:1414
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} added {track_count_variable_do_not_translate} to the queue."
msgstr "[節點={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} 添加 {track_count_variable_do_not_translate} 到佇列。"

#: plnotifier/cog.py:1417
msgid "{count_variable_do_not_translate} track"
msgstr "{count_variable_do_not_translate} 跟蹤"

#: plnotifier/cog.py:1444
msgid "Track AutoPlay Event"
msgstr "跟蹤歌曲自動播放事件"

#: plnotifier/cog.py:1445
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] Auto playing {track_variable_do_not_translate}."
msgstr "[節點={node_variable_do_not_translate}] 自動播放 {track_variable_do_not_translate}."

#: plnotifier/cog.py:1475
msgid "Track Resumed Event"
msgstr "跟蹤恢復繼續播放事件"

#: plnotifier/cog.py:1476
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} resumed {track_variable_do_not_translate}"
msgstr "[節點={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} 恢復 {track_variable_do_not_translate}"

#: plnotifier/cog.py:1507
msgid "Queue Shuffled Event"
msgstr "列表隨機播放事件"

#: plnotifier/cog.py:1508
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} shuffled the queue"
msgstr "[節點={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} 打亂佇列"

#: plnotifier/cog.py:1532
msgid "Queue End Event"
msgstr "列表結束事件"

#: plnotifier/cog.py:1533
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] All tracks in the queue have been played"
msgstr "[節點={node_variable_do_not_translate}] 佇列中的所有曲目均已播放"

#: plnotifier/cog.py:1560
msgid "Tracks Removed Event"
msgstr "跟蹤歌曲刪除事件"

#: plnotifier/cog.py:1561
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} removed {track_count_variable_do_not_translate} tracks from the queue"
msgstr "[節點={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} 刪除 {track_count_variable_do_not_translate} 佇列中的曲目"

#: plnotifier/cog.py:1592 plnotifier/cog.py:2117
msgid "Player Paused Event"
msgstr "播放暫停事件"

#: plnotifier/cog.py:1593
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} paused the player"
msgstr "[節點={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} 暫停播放機"

#: plnotifier/cog.py:1622
msgid "Player Stopped Event"
msgstr "播放停止事件"

#: plnotifier/cog.py:1623
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} stopped the player"
msgstr "[節點={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} 停止了播放機"

#: plnotifier/cog.py:1652 plnotifier/cog.py:2147
msgid "Player Resumed Event"
msgstr "播放恢復事件"

#: plnotifier/cog.py:1653
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} resumed the player"
msgstr "[節點={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} 恢復播放機"

#: plnotifier/cog.py:1682
msgid "Player Moved Event"
msgstr "播放移動事件"

#: plnotifier/cog.py:1683
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} moved the player from {before_variable_do_not_translate} to {after_variable_do_not_translate}"
msgstr "[節點={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} 將播放機從 {before_variable_do_not_translate} 自 {after_variable_do_not_translate}"

#: plnotifier/cog.py:1715
msgid "Player Disconnected Event"
msgstr "播放器斷開連接事件"

#: plnotifier/cog.py:1716
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} disconnected the player"
msgstr "[節點={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} 已斷開播放機連接"

#: plnotifier/cog.py:1745
msgid "Player Connected Event"
msgstr "播放器連接事件"

#: plnotifier/cog.py:1746
msgid "[Node={node}] {requester} connected the player"
msgstr "[Node={node}] {requester} 連接播放器"

#: plnotifier/cog.py:1773
msgid "Player Volume Changed Event"
msgstr "播放器音量改變事件"

#: plnotifier/cog.py:1774
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} changed the player volume from {before_variable_do_not_translate} to {after_variable_do_not_translate}."
msgstr "[節點={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} 將播放機音量從 {before_variable_do_not_translate} 自 {after_variable_do_not_translate}."

#: plnotifier/cog.py:1808 plnotifier/cog.py:1820 plnotifier/cog.py:1833
msgid "Player Repeat Event"
msgstr "播放器重複播放事件"

#: plnotifier/cog.py:1809
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} disabled repeat"
msgstr "[節點={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} 禁用重複"

#: plnotifier/cog.py:1821
msgid "{requester_variable_do_not_translate} {status_variable_do_not_translate} repeat of the whole queue"
msgstr "{requester_variable_do_not_translate} {status_variable_do_not_translate} 重複整個佇列"

#: plnotifier/cog.py:1825 plnotifier/cog.py:1838
msgid "enabled"
msgstr "啟用"

#: plnotifier/cog.py:1825 plnotifier/cog.py:1838
msgid "disabled"
msgstr "禁用"

#: plnotifier/cog.py:1834
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} {status_variable_do_not_translate} repeat for {track_variable_do_not_translate}"
msgstr "[節點={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} {status_variable_do_not_translate} 重複 for {track_variable_do_not_translate}"

#: plnotifier/cog.py:1868
msgid "Player Restored Event"
msgstr "播放器恢復事件"

#: plnotifier/cog.py:1869
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} restored the player"
msgstr "[節點={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} 恢復了播放機"

#: plnotifier/cog.py:1894
msgid "an intro section"
msgstr "介紹部分"

#: plnotifier/cog.py:1896
msgid "an outro section"
msgstr "結尾部分"

#: plnotifier/cog.py:1898
msgid "a preview section"
msgstr "預覽部分"

#: plnotifier/cog.py:1900
msgid "an off-topic section"
msgstr "題外話的部分"

#: plnotifier/cog.py:1902
msgid "a filler section"
msgstr "填充部分"

#: plnotifier/cog.py:1904
msgid "a sponsor section"
msgstr "贊助商部分"

#: plnotifier/cog.py:1906
msgid "a self-promotion section"
msgstr "自我推銷部分"

#: plnotifier/cog.py:1908
msgid "an interaction section"
msgstr "互動部分"

#: plnotifier/cog.py:1912
msgid "Sponsor Segment Skipped Event"
msgstr "贊助商細分跳過事件"

#: plnotifier/cog.py:1913
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] Sponsorblock: Skipped {category_variable_do_not_translate} running from {start_variable_do_not_translate}s to {to_variable_do_not_translate}s"
msgstr "[節點={node_variable_do_not_translate}] 贊助者塊：已跳過 {category_variable_do_not_translate} 從 {start_variable_do_not_translate}s 到 {to_variable_do_not_translate}s"

#: plnotifier/cog.py:1943
msgid "Effect"
msgstr "影響"

#: plnotifier/cog.py:1944
msgid "Not changed"
msgstr "未更改"

#: plnotifier/cog.py:1945
msgid "Values"
msgstr "值"

#: plnotifier/cog.py:1985
msgid "Filters Applied Event"
msgstr "效果過濾器應用事件"

#: plnotifier/cog.py:1988
msgid "None"
msgstr "沒有"

#: plnotifier/cog.py:1989
msgid "Currently Applied"
msgstr "當前應用"

#: plnotifier/cog.py:1991
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} changed the player filters"
msgstr "[節點={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} 更改了播放器篩選器"

#: plnotifier/cog.py:2013
msgid "Node Connected Event"
msgstr "節點連接事件"

#: plnotifier/cog.py:2014
msgid "Node {name_variable_do_not_translate} has been connected"
msgstr "節點 {name_variable_do_not_translate} 已連接"

#: plnotifier/cog.py:2032
msgid "Node Disconnected Event"
msgstr "節點斷開事件"

#: plnotifier/cog.py:2033
msgid "Node {name_variable_do_not_translate} has been disconnected with code {code_variable_do_not_translate} and reason: {reason_variable_do_not_translate}"
msgstr "節點 {name_variable_do_not_translate} 已與代碼斷開連接 {code_variable_do_not_translate} 和原因： {reason_variable_do_not_translate}"

#: plnotifier/cog.py:2059
msgid "Node Changed Event"
msgstr "節點更改事件"

#: plnotifier/cog.py:2060
msgid "The node which the player is connected to changed from {from_variable_do_not_translate} to {to_variable_do_not_translate}"
msgstr "玩家連接到的節點從 {from_variable_do_not_translate} 自 {to_variable_do_not_translate}"

#: plnotifier/cog.py:2084
msgid "WebSocket Closed Event"
msgstr "WebSocket 關閉事件"

#: plnotifier/cog.py:2085
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] The Lavalink websocket connection to Discord closed with code {code_variable_do_not_translate} and reason {reason_variable_do_not_translate}"
msgstr "[節點={node_variable_do_not_translate}] Lavalink websocket 與 Discord 的連接用代碼關閉 {code_variable_do_not_translate} 和原因 {reason_variable_do_not_translate}"

#: plnotifier/cog.py:2118
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} automatically paused the player due to configured values"
msgstr "[節點={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} 由於配置的值而自動暫停播放機"

#: plnotifier/cog.py:2148
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} automatically resumed the player due to configured values"
msgstr "[節點={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} 由於配置的值而自動恢復播放機"

#: plnotifier/cog.py:2177 plnotifier/cog.py:2209
msgid "Auto Player Disconnected Event"
msgstr "自動播放斷開連接事件"

#: plnotifier/cog.py:2178
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} automatically disconnected the player as there is no one listening"
msgstr "[節點={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} 自動斷開播放機連接，因為沒有人在聽"

#: plnotifier/cog.py:2210
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} automatically disconnected the player as the queue is empty"
msgstr "[節點={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} 當隊列為空時自動斷開播放機的連接"

